聽過個預言...

話印度會成為真正既第一強國 帶領全地球

有冇人睇過 或 聽過？
會唔會就係今獲肺炎 令佢地改變 佢地到宜家仲未有事

Push

on9 post
拉

冇

得啦 收皮啦